{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601859",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한라회센타"
    },
    "text": "ハルラ刺身センター (한라회센타)\\n\n済州市一道二洞74\\n\n韓食-海鮮料理 , 12:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 60席 , つづき形式の文章に再構成された内容は次のとおりです。 「漢拏刺身センター」はリーズナブルな価格で天然刺身を楽しむことができる。 内部は一見するより大きくて楽に食事ができる。 すきだしは提供しないが、低価格で新鮮な天然刺身を提供する。 この刺身は天然なので、コシがあって柔らかさが一番大きな長所だ。 刺身の種類と価格は毎日違うので参考にしなければならない。 済州道民が最も多く訪れる「漢拏刺身センター」を訪問すれば、済州島で新鮮な刺身が食べられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルラ刺身センターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターは12:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターの場所はどこですか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターは済州市一道二洞74にあります。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターは何を提供していますか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターではリーズナブルな価格で新鮮な天然刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターは何席ありますか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターには60席あります。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターで食事をすることは簡単ですか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターは内部が一見するより大きくて、食事が楽にできます。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターで提供される刺身の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターで提供される刺身は天然なので、コシがあって柔らかさが一番大きな長所です。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターの刺身の種類と価格は変わりますか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターの刺身の種類と価格は毎日違うので、参考にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターを訪れる人々は主に誰ですか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターを訪れる人々は済州道民が最も多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "ハルラ刺身センターで新鮮な刺身を食べることができますか？",
            "answer": "ハルラ刺身センターを訪問すれば、済州島で新鮮な刺身を食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 409
    }
}